泛民究竟喺美國講左咩：支持定唔支持制裁？

From 作者 facebook：

泛民出發前已經講到明只講實情不游說，無打算爭取美國施援之餘，更送出了一個「香港可以自己搞得掂」嘅信息。本來，各位手足以為捱到9月9號美國國會復會就見曙光，而家？這六人幫赴美的新聞一曝光，林鄭即刻由軟化變回強硬，你自己去判斷一下到底發生咩事。

「唔好鬧泛民啦，我哋冇本錢分化。」係呀，無本錢㗎，就算你眼見自己喺關鍵時刻被人出賣，仲有咁多人攬住唔放，我哋仲有咩本錢。

「涂謹申都話好大機會通過，所以佢唔係葉劉一夥。」

邏輯問題：

「你支唔支持中共倒台呢？」

「中共都好大機會倒台嘅。」

呢啲議員，香港死到臨頭仲懶客觀持平，只陳述不游說，不主動去加速中共倒台不特止，仲擺出一副代表民主陣營的模樣，與親中的美國勢力唱雙簧，如果佢哋唔係奸惡，就係蠢惡。比起壞人害你，一個好人害你仲死得慘啊。

快

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

From 楊衛隆 facebook：

建制販民的美國攻勢
今次建制和販民合共六位議員去美國企圖阻止美國國會通過香港人權及民主法。他們成功接觸美國國會議員是麥克與莫琳曼斯菲爾德基金會Maureen and Mike Mansfield Foundation 大力促成。曼斯菲爾德基金會有中共關係，和中共領導的中華全國青年聯合會All-China Youth Federation關係密切。中華全國青年聯合會的總部‎在‎中國北京前門東大街10號，以中國共產主義青年團(Communist Youth League of China又稱Young Communist League of China) 為核心的中共青年團體的聯合組織。香港販民議員根本上不應該參加中國共青團搞的美國國會遊說工作，但是，販民竟然在建制派孽瘤帶領下去了美國擔任代表香港民意的共黨說客。美國人認為立法會代表香港人，建制和販民代加起來代表整個立法會，等同代表全香港民意。因此，建制販民一齊去美國見美國國會議員有特殊意義。

要通過香港人權及民主法，一定要眾議院和參議院通過法案再由總統簽署。茶黨控制參議院，參議院那邊應該安全。當勞侵是親茶黨總統，立場不會動搖。中共港共不可能拉攏美國國會的茶黨重量級人物，因為中國共青團搞的遊說活動，茶黨必定全體拒絕接見香港議員。中共港共只能向眾議院埋手。

From 楊衛隆 facebook：

民主黨控制眾議院。眾議院議長佩諾茜是女權運動家，港共侵犯女權令她極度厭惡，因此拒見香港議員。接見建制販民六傻的四位美國國會議員分別是共和黨參議員Steven Daines、共和黨眾議員Greg Gianforte、民主黨眾議員Hank Johnson及Thomas Suozzi。這四位美國國會議員都沒有茶黨背景，而且跟茶友合不來。除了Steven Daines是香港通之外，其餘三人對香港完全不了解。

Steven Daines參議員是著名親中共議員。2017年11月，蒙坦那州共和黨參議員Daines跟中共訂立協議賣2億美元蒙坦那牛肉給中國。同年12月，Daines參議員在華盛頓接待中國全國人民代表大會西藏自治區代表。當時，西藏流亡政府總統在眾議院外交事務次委員會作證。Daines參議員協助中共成功打掉西藏流亡政權對美國國會的影響。西藏人權問題就此在美國眾議院擱下。這是中共在國會山莊遊說的重大成就。美國華盛頓郵報揭露Daines參議員與中共的曖昧關係，文章題名是中國如何得到美國參議員為他們進行政治遊說How China got a U.S. Senator to do its political bidding。

中共沿用過去的方法找Daines參議員擔任中共說客，聯絡眾議員阻止眾議院通過香港人權及民主法。因此，今次建制販民去美國在Daines參議員介紹下與三位眾議員見面。還有幾天就是9月，恐怕中共會更加積極接觸美國眾議院。

說不定中共真的可以影響眾議院的香港人權及民主法表決。我沒有民主黨那邊的渠道也不知道眾議院形勢。我們絕對不能讓建制加販民的組合打掉民主黨給香港爭取民主的支持。要是這次失敗，後果不堪設想。我會盡力在美國這邊做點事情。亦請各位在香港那邊做些事情，反對販民議員企圖阻止美國國會制裁香港。事到如今，能做甚麼就先做了再說。我們只有幾天時間。

可以預見，呢場抗爭最終唔係被中共收皮、唔係被港共收皮，而係被泛民出賣收割而收皮。

陳雲：關鍵時刻總是缺席，這種absenteeism，說明了一切。四位泛民議員，去美國見議員說明香港情況，回來的時候，任由新民黨主席葉劉淑儀及自由黨鍾國斌召開記者會，說六位議員不期望美國干預香港內政，香港自己解決危機，更不歡迎美國懲罰香港觸犯人權罪名的香港及中國高官。
記者會宣布遊說立場之後，輿論嘩然。泛民兩位議員出來辯解。不過，我認為記者會匯報成果這樣重大的時期，泛民缺席，已經說明一切。泛民將發言權交給葉劉淑儀，信任葉劉淑儀代表泛民發言，而葉劉淑儀是誰，大家都知道。
去美國說明香港危機這種關乎香港幾代人生死存亡的大事，議員在去之前，有無鄭重宣布，有無廣泛諮詢香港人？從他們的報導，我只是覺得，他們是去summer camp做跨國議員的聯誼。泛民有無懷疑過自己的代表性？為何是這種議員組合去見美國國會？這次土共沒有去，有無議員代土共帶口信給美國議員？
做民選議員的，為何沒有一丁點的民主信念？
大家不要生氣，這是泛民的投票者的責任。香港的普選與自治希望，大可能因此而功虧一簣。無數走上街頭的和平抗爭者，大可能因此而入獄接受凌辱及丟失生計（國泰航空的例子是個開始）。
大家在新聞發布會的圖片看到的，是缺席與棄權。泛民在議會經常做的事，立法會主席都可以退讓給建制派做啦，泛民不出席美國遊說的新聞匯報會，這算個什麼？我毫不生氣，泛民是香港人選出來代表自己的。

對泛民的疑慮的確有嘅
不過擱置下先，唔好割
我地自己上twitter宣傳
8.31/9.1/9.8再喺街頭展現畀世界睇

泛民。。冇眼睇，成日做on 鳩野

唔支持，之前已經試過游說

上次入中聯飯開會一膠様，柒L懜懜

Kin Hung Chan

追蹤者
Kin Hung Chan 平心而論，做議員有他們包袱，將來因此言論被DQ又點呢？在野泛民去美國游說嘅已有成效，葉劉一兩句說話就分化到，唉

黃絲話唔得罪得共所以不游說

泛民又出賣香港人

屌你老母

是但啦 佢地咪又係為左自己先去
冇討論價值

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

販民

泛民

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

\\泛民出發前已經講到明只講實情不游說，無打算爭取美國施援之餘，更送出了一個「香港可以自己搞得掂」嘅信息。\\

仆你個街
販民班撚樣

即係選舉緊要過香港囉

關你咩事

仲怕dq

楊衛隆：『建制販民去到美國，將大疊文件交給美國眾議員，以香港議員身份反對成立香港人權及民主法，要求召開聽證會表達香港民意。單是這些文件和聽證會可以搞一兩個月。到了十一月，反送中示威搞散了，成立香港人權及民主法的必要性也沒有了。搞散香港示威之後再搞散英美共管香港。建制販民真係好陰毒。最毒係兩黨派一齊去美國扮成代表全香港民意。今次大鑊。』

只要呢幾個泛民議員喺美國佬面前，用比較中性嘅立場、講啲懶係客觀嘅說話，其實就已經喺度幫緊支那度過難關，亦即係出賣緊千千萬萬個義士。政府同黑警有無限資源可以動用，要拉長戰事打消耗戰的話，我哋會好蝕底。

請大家利用Twitter, Facebook等等一切方法接觸美國兩黨的國會議員，說明香港人的意願；仲有寫信俾美國國會議員----請參考以下嘅post：

泛民真係好撚鬼
成班撚屌

一直都話泛民大部份都係鬼
你去美國大可自己去，點解要跟埋建制去？
你又話無游說美國佬唔好搞關係法，你又唔第一時間開記者會，幾個當時人依家直頭聲都無出過，咪再講咩怕DQ呢D on9原因

泛民講咩關你咩事？

上面講到似層層
證據呢？

淨係制裁奶共官員有咩問題？

同意，話要攬炒都係低b，冇獨立關稅區搞到中國仆街點算？

我話你知而家要做咩

上twitter做文宣！尤其係美國班議員，重點要同佢地講香港形勢好危急，冇自由冇民主，政治迫害，所以唔該佢地個法案一定要過！

同意

泛民支持者：你哋都係熱普城打手
好心啦，監察你選出嚟嘅人係你自己嘅責任
點樣嘅選民就有點樣嘅政客，泛民搞到咁係香港人縱容㗎

點解咁撚煩架
講左幾萬次只支持民主法搞建制狗 不支持攬炒搞關係法

如果佢公開仲話有險可守 咁就on99啫 事實陳述 如果佢講

一國兩制唔work 俾中共破壞
政府態度沒有改變 沒回應任何野
言論自由 結社自由 白色恐怖 集會自由均被破壞

真心唔知有乜問題 同時事實陳述已經spin到美國支持

又再說 同林鄭一樣 口講一套做一套 佢走左入去講乜冇人知 可能瀨過葉瘤又得 可能激過陳雲又得

你信就有唔信就冇 冇乜證據就冇乜討論空間

講撚左泛民
依度屌佢地 轉個頭第個post又話你分化
泛民暫時係半個盟友 唔代表佢唔會變做敵人

唔搞關係法 換唔換到 雙普選既成數

欲加之罪 何患無辭

如果佢地真心為港，幫到香港重光，真係唔明宜家咁既Status有咩好留戀

無論咩形式重光之後，係有出力既香港人一定唔會忘記你，佢地既政治生涯一定都會比現時好

講真宜家妥協後，政府依然主場，以對家既為人真係唔覺得唔會加強打壓力度

唔想猜疑太多，可能出於身份佢地真可以咁講
但希望佢地真係真心為港唔係埋門出賣

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

求下大家入黎睇晒內文再負皮，唔係分化撚。
希望你地認真睇同思考左先再屌。

利申：標題係改得唔好我認錯，我想表達嘅係任何政黨，包括建制、熱狗、泛民都不能代表香港人發聲，這場運動只可以香港人民自決，不接受任何政黨向中央代發聲，亦無任何需要談判空間。

呢啲俾習近平睇嘅信只會令原先想插手嘅美國出師無名，原本我地已經向國際伸出求救之手，依家呢一封信無疑係令國際認為香港人打算用返內政自救。

所以請大家諗清楚我究竟係唔係分化撚，唔好一見到出聲明就話我分化。我對準嘅係要香港贏呢一個目標，呢個行動無疑係同林鄭話要搵啲人去進行平台一樣，而香港人表示無大台唔需要談判，咁點解依家我地會香港人自己製造返對話平台俾返中共呢？求下你地思考呢個問題。

兄弟爬山，各自努力。但唔代表唔可以互相提點。香港人表明無任何一個政黨代表到香港人，唔等於同泛民割蓆，只係表明香港人無任何談判空間嘅決心。

下次眾籌登報：泛民不代表抗爭者

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

建制派做網宣想拉回選票嘅分化撚。

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

屌兒登仔後知後覺
我七月頭講泛民係鬼唔係同路人，你班兒登仔屌我分化五毛
今日又彈出彈入

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

公民黨去信美國參議院要求通過香港人權法案

泛民貶低攬炒，去信求人權法案減辣；9月8日萬人上美領

全部抺黑嚟
我入面駁哂啦

1. 原文cap圖個段
話如果俾侵侵搞關係法，會殺哂所有人
所以人權法有針對性，非常支持
邊有一句減辣？

2. 原文既建議全部係加辣喎
（第17段開始）

屌你老母 又係分化P仔
好撚心高質素少少
而家我地冇任何本錢割蓆
我屌晒你地老母

我都有興趣想知道，雖然泛民在Facebook 出live講美國行程, 但是人地葉榴開記者招待會交待美國行程，點解泛民唔開返記招交待返。
畀人感覺係葉榴所講先啱。
期待泛民公開去clarify
因為他們有前科，所以想知道事實

香港人真係慘 防共狗藍絲唔夠 又要驚熱狗城邦騎劫 仲有泛民唔知幾時做戇鳩野出賣香港人

泛民賣港賊

佢地驚比人秋後算賬

販民 香港人叫你哋埋嚟一齊攬炒呀
If we HKers burn, you fan man motherfuckers burn with us.